當日飛咗你真係無撚有錯！

近日好朋友同另一半去旅行，岀發前腸胃炎導致成個旅行都不停要搵廁所，佢另一半唔單止無埋怨過，仲好enjoy 個旅行 原因係，有得痴住大家已經好幸福。

同一個情況，曾經發生喺我同ex身上。

拍咗接近3年拖，去咗3次旅行，每次都嗌大交。
一齊第2年，去雲南食錯野，我肚痛到離唔開個廁所。
屙到中午稍有好轉，同佢一齊落街買麵包，回程途中痛到腳軟，條死仆街竟然落丼下石，講埋啲閪野！

Ex: 我:
:就嚟瀨喇...扶住我行慢啲...
:有無咁誇張呀，詐詐林行快啲返去啦，擺哂款咁我都幫你唔到

最後，我憑住驕人嘅意志，成功無瀨屎。
佢話，一個人唔舒服，絕對有能力忍耐到唔令其他人察覺，唔需要擺上塊面到。依家諗返，佢真係痴撚線

佢啲金句真係句句都入心入肺，最經典一句：「你身邊啲人對你太好，所以，我要成為對你最差嗰個。」

就係想你記住佢 令你難忘 佢成功左

永世難忘最後一次同佢去台灣，因為我唔肯幫佢含撚而鬧交

Ps 我係絲

Gay

唔舒服就叫佢落街買上嚟比你食啦

如果係都唔錯 唔洗再擔心戴套同大肚嘅問題

佢話要人陪呀屌...

同佢去一次旅行已經睇到佢有幾愛你

我值得更好 呢啲豬頭骨等其他人去梗
聽聞佢借今次場運動食咗好多女手足 真係仆街嚟

又喺狗公扮前線

「你身邊啲人對你太好，所以，我要成為對你最差嗰個。」
我講過一句差唔多：你含家縱到你壞晒，我依家就係負責教返好你等你似返個男人！ 你ex會唔會係咁既意思啊？

爆佢出黎啦

佢做岀嚟嘅野純粹停留喺字面上嘅意思

無證據

當初佢點追你同埋追左你幾耐？

黑警殺人都做到冇證據 但我地信就得 明唔明?

約行山踩單車 約莫半年就行埋咗

坐底都要知啲女手足點諗 衰啲講，如果雙方都喺呢個階段好enjoy，供佢岀嚟就意義不大

咁你咪害左其他女手足LOR!

你番去同佢含啦~走啦你

絲打個ex係米好靚仔果類？就係咁就追到？

就你呢句，我開始打聽下

四眼斯文樣，未一齊個陣以為佢好有抱負、有大理想。到後期先發現佢大隻講，比n個藉口自己廢落去。

例如返工經常射波，會話自己失眠、有情緒病，我話佢無責任感，點知佢答：「瞓唔到你估我想㗎，我真係好大壓力」

🤢 你好易被人中出？

絕對唔容許老公以外嘅人殘留精子喺我體內！不過ex成日偷雞唔用，因為呢件事都嘈過好多次

所以墮過胎?

😭即係中出左

你比自己好多籍口

邊有墮胎 有次真係好擔心，因為遲咗成個禮拜，咁啱上個月有次無用到。佢一直覺得我係drama queen，開頭都會安撫吓我：「係咪太緊張、大壓力」「無射入去唔會有事㗎」

到我去買驗孕棒，知道無中安樂哂，佢竟然話：「其實比人搞大個肚你都有責任，有無諗過男方受千夫所指，先係最大壓力嗰個！」

Wtf，我係有爽，佢都非常有道理，總叫未太遲睇清一個人

一想像個宮入面有其他佬嘅基因，就接受唔到 托賴每次都係體外

貪人靚仔唔睇人品
抵死啦

以年計先睇得清... 真係抵死

樓主好幽默

追曬成個post，發現靚仔真係做乜都得

問返佢既然有壓力你又做？

睇到最後我呆撚咗 仲係男人嚟嘅

揾條仔垃圾到
我同我條女識左兩年幾先一齊，依家拍左兩年仲好有火花勞力返工揾錢中

最後果句係重點

真係要學d手段
唔係既話留唔住對方

曬gas，講得岀呢番說話都知佢覺得，有問題嘅係我。經嗰次之後就分手了

托賴！飛咗條撚樣之後，遇到個好男仔！(同你情況一樣，拍咗年幾拖)

雖然唔想踩多你兩腳，但我ex堅稱對我非常好 唔明點解要分手

爛泥扶唔上柄

呢啲仆街飛佢飛得好啱

可歌可泣... 定你想笑我爭啲瀨屎

等我口述吓佢嘅外型同日常
身高5呎8、55kg、弱質書生四眼樣、全身無乜毛(包括頭髮，隨住歲月越來越薄)，對腳靚過angelababy。平日最愛U記，岀入機鋪/信和，閒時會行山(1年頂多3劑)，至少同我分手嗰陣都係咁。

咁不如考慮下細佬我

Sor 我本身以為你係男仔
如果係男仔呢個經歷都幾gag
但原來係女
咁唔得囉
女人係要唻錫架！

5呎8唔係好高咋喎

其實都有前因後果，事源朝早起身，我挑逗咗佢一陣(典型含醒佢)。15分鐘過後，佢仲未交到功課，我又含到攰，咪話唔想繼續不如岀門口啦。

點知佢意猶未盡，想我含爆佢，最攪鬼係死都唔肯插我，而要我含喎。咁我咪講咗句：「我想幾時做就幾時做，你逼我都無用！」開始爭執，繼而動武，然後喊住走岀門口

你對腳靚過baby先講野

Ps 拍緊拖，年半，件豬頭骨已經係2年前嘅事

係男係女，都唔應該咁樣對人囉屌！
Btw，佢真心唔高，外表亦只是一般...四眼仔

So sad

利申靚過

唉，有家底就唔會講：「我唔會同你結婚㗎，因為都買唔起樓」

大家先得廿幾歲，開頭都無諗過更長遠嘅事，結婚更係後話。

而佢咁樣講，係一次傾閒計講呢個話題。我就當佢說者無心，但我一直好在意，勁傷心。

女仔同男仔講又似搞笑喎

勁賤一定係死八婆嚟，好撚慘㗎

我依家拍緊拖喇 好過件豬頭骨多多聲，扑野棍棍有力，米八靚仔人工高，直頭屌住嚟打

吃得苦中苦

真係好錫我，連佢家人都好照顧我 三生有幸